救命丫！救命丫！

求前線搵人做移動哨站
留意訊息更新
通知勇者們，黑狗正在附近狀況
比勇者們決定方向

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳